[Geostorm] 《人造天劫》討論區

今日睇左下午場
有冇巴打都睇左？
入黎吹下水丫

補返link先

岩岩睇完 好好睇
緊張得黎又有啲笑位

世紀災難片黎講都幾失望
比起明日之後 2012差咁d震撼感
災難場面唔夠細緻 場面唔夠大
故事都普通
親情 兄弟情到喉唔到肺

我反而覺得麻麻
定位有啲模糊

巴打講中我心聲
套戲定位好模糊
每個元素都執少少咁
我覺得可能預告片剪得幾好
令我有期待
好多位都好表面下

有啲特技位做得幾差

好似舊年年尾已經睇過預告，已經覺得無吸引力

隔咁耐先上？唔記得當時預告有無講幾時上

原來咁耐
我冇留意

災難場面太少同好似輕輕帶過就算
同2012冇得比

細佬條女

robocop果個大波人妻

睇trailer 都覺得佢爛，巴打做乜咁睇唔開入場睇

個女司令都幾正

都ok

但外太空咁多垃圾周圍飛其實可以釀成衛星全數被毀災難

好似Gravity咁

聽晚黃埔睇

無人睇？

好似因為太爛,所以大執過

夜晚睇咗 無想像中咁好睇 同埋災難場面好少

災難場面一般，不過故事幾緊湊既，女司令唔扎頭髮幾正

我覺得幾好睇添
時間控制幾好 唔會覺得拖
戲情方面都合理 無虎頭蛇尾
中上商業片

缺點就好似上邊巴打們講既
每樣都有d 到喉唔到肺

有一幕見到支那大部分地方都唔受Geostorm影響

認同，本身預期係更差

其實係希特拉cut唔到有線果條女黎

細佬條女同女司令好正

個香港景幾真，仲有廣東話對白
又話支國同美國帶頭，但就無個大陸人

貓貓你

我始終都係覺得明日之後最震撼

咁明日之後始終真災難，呢套只係背後有陰謀

我指畫面上

香港果個位真係做得幾好

咁爆法一定死超多人

規模好似唔大，香港地底無咁多煤氣管，由旺角爆到去對面海，之後吳彥祖仲翻到工

都OK 以為一般災難片但中間飛車個位幾刺激
仲可以聽到吳彥祖講廣東話

我見有入場既人被騙
以為係真災難片
離場時媽媽聲

我個人既見解認為呢個年份可能設定得比較早
因為依家已經2017，如果係2019即係兩年後個天氣就會反常到水位上升搞到淹沒城市，熱浪侵襲到熱死幾百萬人，我意思係好難想像同代入世界只係兩年之後就會反常到果個地步
如果呢個情況係設定再過多幾年先發生就應該會比較理想

就係我

琴日睇左 Imax 3D
災難片黎講係差少少 未算好震撼 D災難剪接得麻麻地
旺角實境真心正 但之後就轉左廠景就好假

入去就係為左睇吳彥祖
咁就瓜左

我都係為左睇佢

聽到廣東話好有親切感

但佢講英文好好J

今日睇左 套野好正喎 冇咩主角威能 成套都幾合乎情理 條女揸車個part型到呢 幾條女都好正 個細路女都好得意

中意男主角 覺得佢演技幾好先去捧下場

睇完 好驚地球有朝一日真係有天劫而不是人造

普普通通啦，個女特工加到分，整體合格有餘

tim sturgess
obe day 個時覺得佢好靚仔

我覺得佢自然唔浮誇
唔會搶戲

睇完有d懷念差不多20年前嘅絕世天劫
記得係海運睇，首主題曲好好聽，d配樂仲好正

值得入戲院睇下
有啲國際問題都見佢想提及
例如國際無分國界合作（由刻意影同提國旗到最尾細路女既獨白）
美國政府擔當最重要角色既問題 仲有政治黑暗 等等
不過啲問題都只係大背景既框框 同主體無關
同埋無hit中現實全球暖化既元兇（商業考慮）
而用荷蘭仔制造天劫避開唔提本因

有一幕杜拜有錢佬影住呆左 唔知佢想表達既有無關係

聽到廣東話真係好開心

個細路女係咪拍鬼果個
老豆係斯巴達國王
個大佬係德軍狙擊人

個德國妹好正

場面唔夠震撼

垃圾片

兄弟情描述淺薄

父女情更薄

唔覺有咩感動

注意，以下細字劇透

[black]副總統仲親自出手...會唔會太on9?

特勤局一隻卒仔突然level up指揮全場？where is the boss?

最後兩分幾鐘你同我用30秒著好太空衣？無重狀態喎？

碎片橫飛，兩條友同個倉都無比子彈一樣既碎片射中？個機率可以有幾低？

[/black]

我都唔想劇透太多，但實在不吐不快，浪費我生命同金錢

好似係
我到完場時先發現個細路女係拍Annabelle 既跛妹

呢個o靚妹好好戲

今日返工去左幾個地鐵站
離奇地發現原來都有幾多宣傳海報
我突然覺得我要時不時推下呢個post
等大家好好考慮清楚去唔去睇

我睇完都有FF過
到左2019，有冇可能坐太空船好似撘飛機咁平常

唔知有冇人留意到明明係旺角氣爆 但後尾佢highlight個地區就變左中上環

套戲好撚垃圾

香港爆炸場面多唔多

特工最正 一眼就認得出佢

我覺得幾好睇

女特工、女指揮官、黑人it妹同埋細路女，全部都好撚正

ok啦 估唔到香港part比起其他地方會多啲鏡頭

同埋細佬女朋友又係好正

大佬個女正d喎。

max d戲好屎 完全感受生離死別果下既表達

女特工好正

感受唔到

麻麻地

細佬條女係床個幕正到痴線

好失望,俾佢個預告呃左入場

閃電個part 睇到盲
劇情唔夠深入 對套戲冇乜深刻印象
10分黎講6.5分喇

癲癇症病人會唔會發作

多謝墨西哥

見到中國香港好銀眼
估唔到有取旺角景 雖然只係一shot仔
中規中矩既公式popcorn片 無乜冷場

YES

都真係幾立體

我都覺得好辛苦
果刻諗起立方獸事件

好公式既英雄片
係無同德國女kiss

係呀, 睇果時都覺, 明明金魚街黎, 不過西片黎講總之仲o係香港入面我都算啦, 好過鰂魚涌個後山係原始森林果d

套野都幾失望
垃圾

睇IMAX版
一心諗住係災難片，effect會好勁
但災難成分比gravity /明日之後都少

冇咩人討論
入場為左睇香港戲份
冇咩期望冇咩失望
好在個幾鐘唔算太長 冇咩冷場

做乜嘢呀貓貓

主角咁都死唔去都叫冇咩主角威能

最離譜係出太空站外面做野冇安全帶 個part為做而做，太空冇空氣但係爆炸火球要幾大有幾大

但係德國科學家同細佬條女都好正

女主角好型 不過無乜劇情，投資哂落cg度

[/quote]
個女司令都幾正[/quote]

剛剛看完

😂😂

細路女😂

搞咁多野為左reboot

想知細佬條女叫咩名

得罪講句 細佬d戲屎左d

係超級垃圾 咪撚哂錢

算係咁 個節奏算唔錯

根本唔係災難片

其實係偏向政治片多少少

本身冇咩期待入去睇
睇完覺得都ok

節奏都算快 冇乜悶場
有少許解謎成份
都值得反思

當然最大加分係女特工

其實真係嘛嘛地
可能我唔鍾意係啲咁大型嘅災難加啲笑位 好煩
之後啲災難好似開熄燈咁 熄完又冇後果 話哂又極冰封 又氣爆 我知自己好似駁故咁 但真係好難過自己果關 唔講太空有幾誇張
好彩有個女特工睇下

個奸角個樣真係一望就知
個總統就似意大利黑手黨多過美國人

呢個細路女嘅演技可以令觀眾代入佢嘅情感

係咯
同埋香港人一眼就認出上車位係旺角
好親切

其實呢幕係咪串鳩侵，套戲幾時拍

其實係實境定搭出黎
我地睇得出係旺角姐
d鬼佬唔知架嘛

啱啱睇完
中規中矩, 冇d人講到好差, 差過呢套既大有人在啦
典型啇業片

我睇左二次imax 3D

係元朗yoho睇左imax 3d

真心覺得唔需要睇imax 3d 畫面唔清 3d可有可無

我岩岩都睇完 個細佬d戲真係好屎 成日都係果個似笑非笑既表情 見到佢個樣就想笑

Godfather 嘛

同埋唔信得咁少25仔 太空船果度應該仲有

其實係，咁大單野又要送條友出太空又要冇人知點會一隻IT狗就得

好撚垃圾

近年少有嘅爛片，呃鳩我六十，祝佢蝕入肉

唔係好爛啫
普通冇悶場既商業片
個女特工好撚正

下我覺得ok喎 可能少睇災難片
Btw有咩災難片好睇?